溝女一定要溝band1+大學生

中學讀band2雞校嗰啲基本上嗜玩成性
好多都中意拍散拖/一腳踏兩船/玩弄感情
當中一定唔少得扑嘢...
14,5歲已經俾人開左苞
16歲玩埋屎眼/多p

基本上佢地道德同戀愛觀都係極隨便(好聽就叫做開放)
同呢啲人一齊一定會後悔

相反band1學生顧住讀書
較少時間心機興趣玩
又培養左做事認真嘅價值觀
當其他人玩緊嘅時候都肯埋首溫書
代表為人成熟 有遠見 會為未來而打算...

傻閪先搵band2囝拍拖

仲band乜band物
啱啱畢業？

大學同名校 d 關係仲亂過band 3 學校

3歲定80
好多價值觀都係喺中學階段建立
加上青春期

Wfc呢啲

你band2? 有冇u讀？

Ugrad十世 而家一街大學生

讀到大學都無人理你band乜band乜啦

試過但溝唔到
佢地性格係幾好

ching失業？成日開膠post

樓主講得好
我的確食左幾十個band 2,3
而家個女朋友band 1

大學o day 都可以好淫亂ga wo

食過幾件band2... 成世人鳩流流咁
字都唔識多隻 常識又冇 又唔上進

開post洗幾耐

band1 不過3大同8大都差幾皮

錯過左一個Band 1 女校, 終極純情, 冇咩男仔fd, 摺摺地既女仔
已經唔會再遇個咁好既女仔了

名校好撚白鴿眼，閪到仆街

得罪講句 傳統名校玩得仲癲

我同你描述嘅差唔多 band1 冇咩男仔fd 摺
不過唔敢稱自己做純情
呢d係好難出到pool

真心啊 band1多數豬西肥閪
一定係處啦 咁豬實無人溝

樓豬就係鐘意依啲

不過就算band1入到u都會變, 本身可能中學已經係學生會果D入到u住hall上莊即刻比人開發哂

點解唔純先成日夜蒲姣仔?

好事黎

唔係呀
純唔純呢d野自己好難評價
不過你講嘅我都冇

其實好多band1叻既都係可以又玩又讀到書
你唔好攞band2345個種讀到書同band1個種讀到書黎比
兩回事兩個世界黎架

你都癡線 好事

黑鮑嬌都係band 1中學

咪傻啦⋯
我個DGS ex下下都追撚含
淫到仆街
仲問我同唔同佢啲同學3p
痴撚線

見識過發脾氣夜蒲港女幾難頂就知純情乖乖女幾難得

正

只可以話band2更淫亂

女校控

係 一個被動又冇咩男仔fd摺嘅真係好蝕底

band幾咁又點,咪又係睇樣

我覺得依個分析 幾可取

雖則一定唔少例外 但整體都認同

樓豬青頭毒撚？

大把band 1女玩得癲過band 2 3

聽你講埋落去好過聽樓主9up

你一定唔係band1仔 /未試過溝band1

樓豬青頭仔 女仔手都未拖過

我band1 top student 讀緊3大

咁睇嚟你成長生活同性格純過純水 陰公

可能你sample size 太細
利申: 哈佛grad

其實樓主係咪冇去過名校搞嘅ball

我大鄉里 想知外國係咪淫亂過香港好多

反正都係吹，點解你做人做到咁無志氣

起碼都Oxbridge 啦

數主 食成點

前世未見過3大仔？係真有幾出奇

通常啲band3仔最鍾意話band1啲人玩得最癲
可能係因為band3仔有讀band1無既高尚情操

名校果d 仲煩
Band 2 3 果d 未見過世面先好呃

所以林兆波就中左招

我唔同意依位考生嘅睇法，我認為讀過番書嘅先係臭雞，經常性騎牛搵馬覺得自己deserve better，又將出軌偷食搵sp當作係女性身體自主並會搵各種借口justify自己嘅行為，反而mk妹就算唔撚鐘意你都會直接同你分手，一齊果陣又貼錢暖床，總結，mk妹最高！

一定係一眼就望得出條女 band 幾啦

如果想屌閪咪band23囉
認真發展一定要band1

以偏概全啊，ching 你

臭雞底既可以中五就喺班房小息當住男朋友面前flirt另一個男同學聽講SP黎，放左學同條仔講去補習其實佢SP屋企冇人上左去含完SP條撚隔兩個鐘再kiss自己條仔

60年後我老人癡呆都唔會唔記得
當年一齊食花生既朋友仔唔好相認
Btw條女係幾正

樓主真係入世未深

最尾有無定係試探緊你咋

以你咁嘅分析能力都讀到三大，應該要去還神。

利申：band 1 +3大 +神科

結論樓豬青頭仔手仔都未拖過
而家冇女女屌就憤世嫉俗

我夠知最好條女有錢養埋我
有學識 樣靚身材正 處女清純啦
溝到先得架

聽日有和你sing
手足自己執生 衡量風險
唔好俾cctai班軍屍水去做condom
不被捕

你真係唔識架喎

現任band2出身 讀asso 有感而發

Band2 *囝* gay test failed

含大女都係大學生

band1咪又係要扑野

以前我夠有個band 1妹sp啦
屋企管得愈嚴就愈淫關band幾咩事

幾時比我認識下你

Band1嗰堆有啲就係因為只係掛住讀書
好撚多港豬同中立撚甚至藍
咁樣建立嘅價值觀你又要唔要

利申見到好多仲掛住補遵理

起咗巴打底 有緣就會識到

呢句真
食過唔少中學雞

樓主講既應該係地區/屋村band 1學校
的確啲女仔普遍純品啲
當然都會有啲係拍拖經驗豐富但算係少數

兩間邊間先得架

都起咗你底 都估到係一大

band1唔會扑野

明曬

大學要分band了
band 1 hku cu ust
band 2 紅磚 shitty bu edu lu
band 3 ou 樹大 含大

三大有咩咁把炮呀
你唔怕俾人笑？
利申：三大

不過識收埋玩 唔會好似班mk咁去蒲都post曬story

溝女一定溝band1+三大+神科
最好靚+大波+有樓+性格好添

人地受你先得嫁
你自己咩料先？

一直都係咁分架喎

你溝到先算喇
人地一樣睇唔上你條死毒撚

屋企人好忙
我細個無人管入咗Band3
身邊同學大多數唔望入u
自己識咗啲價值觀好嘅人
中四開始努力
自己唔叻 無同學教到自己
老師又hea教 對學生無期望
所以去補大型補習社遵x
補好多科 英文搵埋1:1
嗰時嘅心態係
相比其他band1,2嘅學生
覺得佢哋都努力緊面對DSE
但我個底差 低年級無讀書
所以我要比其他人更努力
到拎DSE result嗰時係喊咗出嚟
亦入到三大之一
以前聽啲人講DSE幾熱血 無感覺
但係自己經歷咗係唔同

講返愛情方面
中學有拍拖 同籃球隊嘅師兄拍拖
睇佢打波學界
就算唔識打波 都想去睇
球場好多男仔 但我每次坐落觀眾席
就會搵佢係邊 幫佢買水支持佢
呢段係我最掛住嘅時光
我唔係耶撚
但我哋無上過stage4就分咗手
聽人講先知佢wts flirt 緊我朋友
最best frds中嘅一個
呢次之後都無再拍拖
升到中四專注緊DSE
追求者都一一拒絕
仲試過拒絕完比人話考試機器
再難聽嘅都聽過

都真 中學一直以為大部分人都係結婚之後先會扑..
上到大學先見識到真正既世界

利申band1地區名校

咁係你低b啫

ching辛苦 輸環境都力爭上游 真respect嘅
所以生仔老閪都要佢入band1
如果唔係就真係人生已完

想講入到u
身邊大多名校band1女仔
相比我中學啲女仔
佢哋真係好好多
中學啲女仔好多易起妒忌心
又為人處事唔圓滑
U啲女仔frds係相反
但純情定義就唔清楚
兩種背景嘅女仔都有性慾

同你一樣，覺得中學d女仔好低質素

大學不知幾淫亂 樓豬一定無入過u

教小朋友好難
又驚以後有無能力
係香港比到個好嘅環境佢
有唸過佢會唔會唔滿意自己嘅樣貌
又或者係有天生或後天缺陷
所以都對生小朋友卻步

我讀緊哈佛
啲女仲顛

講得出依啲都知你自己好明顯係band3垃圾或者小學學歷 唔知band1咩景況學人揀band 1